Jordan 11 呀

呢對正唔正？